天盛有街坊係屋苑內比狗搭

得一條友都拉？?

推

冇啦啦成班狗衝向一個我睇唔到嘅死位 隔一陣就見到有街坊被捉

仆街做乜撚

班癲狗真係痴9線 私人地方都拉

...

想問下幾點既事 人在現場由頭睇住唔太覺

淨係睇住幾十個衝入去帶走左一個小朋友

1點

係有mark人戰術
要不停調位啊

屌